最近先發現原來接左個警察客成年 好矛盾....

當初佢ig主動dm我
記得第一次嘅時候
佢好溫柔 會好caring咁睇我痛唔痛
呢一年入面
佢有需要嘅時候會搵我
我無錢洗嗰陣會搵佢
大家各取所需

我地嘅關係已經超越左普通客人嘅關係
佢會當我屌得嘅妹妹咁
我會當佢屌我嘅哥哥咁
我地會互相關心 喺大家唔開心嘅時候做大家嘅避風港

佢以前一直都係同我講做紀律部隊
咁我都無特別問佢做邊隊
但最近佢同我講 如果佢真係警察
佢仲會唔會同我繼續維持呢段關係😞

我唔會話自己比狗屌
警察都係人

頂你，玩菊花

gay佬做鴨都做得煩過人

快

佢知道我ptgf ac po左好多反送中
發夢po
因為我唔希望我d客係一個淨係識叫雞嘅港豬

Check梅毒愛滋

異獸交咁重口味

真係香港警察 知法犯法

原來真係鍾意玩後面

樓豬比狗屌

佢最近前線好大壓力
我最近用朋友嘅身分同佢發生左一次關係

但係我感受到佢真係大壓力
佢係咁攞碌尻拍打我嘅身體
我嗰陣真係個人陣曬
好似佢攞警棍打我手無寸鐵嘅示威者咁...
真係好無助 我淨係不停喊..
點解你會變成咁...
你以前唔係咁..

唔歧視基佬 但人獸交真係過份左

我地明碼實價 唔偷唔搶
打開門口做生意
對自己身材管理有要求
做愛/拍拖嘅時候有表情管理
我地精通性愛技巧
知道男人嘅敏感帶
但係點解你地班人淨係識當我地係雞！

試過有多客同我沈船
佢地之後已經唔當我係各取所需嘅雞
我地之間係有靈魂嘅交流
唔係淨係出賣身體
我地係用自己嘅心去愛每一個客人
嗰一刻 絕對成為佢地嘅女朋友
唔係在乎係咪處 係咪百人斬
而係兼職女友嘅愛❤️

ptgf都要活得有尊嚴

請尊重，謝謝

呢d女仔真係好好

禾地ptgf師絕對唔可以畀人睇死！！！

其實以前真係沈過佢
不過宜家真係兩個唔同世界嘅人

所以比狗屌

多謝師姐

閪女人

勸sis盡快move on

比狗屌

lady boi??

thx sis

你仲係人嘅就放佢資料上嚟

負777分

好矛盾

牙gay弱智

斬蛇...
我覺得自己好壞...

How much?

好感覺,喊左又喊右
But 連登仔幫襯可唔可以打八折

有無發夢

Gay

好gay

gay

雞同狗一對 差唔多啦

隔住個moon都聞撚到你地兩個互射d精味

呢度無得dm

0/10

0分重作

妹乜撚妹
弟弟黎

樓主好慘

人獸交

收皮啦屌你老母 冇人想知你屎眼爛成點呀

快！加速！正呀！

g持樓主

好做唔做，做警犬肉便器

睇完
咸4

明白嘅 每人都有唔同性癖 你中意比狗屌係你自由

點解會有咁多人做PTGF

又點解會有咁多紀律部隊的人去搵PTGF

安份守己搵番個男朋友唔係仲好咩

唔知點解睇到笑咗

狗屌雞姐

Btw 比唔比狗屌係個人自由
Ptgf 定真gf都係一樣

自願守水塘或者落區行咇個d散仔或者情有可願
落過hotzone的無一個係無辜

樓主好靚仔

睇到笑咗

估唔到sis你係做D咁dirty既工作...
平時見你講野有文有路
PTGF都可以咁有學識
以後唔睇小PTGF了

雞都有愛國既
雞都可以有學識既
唔好偏見啦

講咁多，IG呢？

真係笑死

ptgf 都有愛國嘅

雞

臭雞
收皮啦

諗住禁入黎睇圖
點知全部都係狗
笑到仆街

死基佬

樓主有精神病，請各位見諒

我做過ptbf 你問我答...

臭閪

警察唔係人
而你比得狗屌 你就係狗乸
你只是一個bitch

part time Gay friend

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

多謝左副使

嘴角失守

做乜撚啊

幾時打返場友誼波？

屌 笑撚到

做人做狗其實有得揀，係香港有閪屌仲要揀做狗真係

我喊到撲街...

搵次拗斷佢條J

真係要

牙gay

雞飛狗走

警狗肉便器

gay lo

牙佬

🚬